燒警署毫無幫助 我要真普選 唔係真暴徒

但唔割席